Puntos pendientes:

* Validar el atomic design de toda la aplicación

* Poner loader en los playlist y tracks para saber que se esta esperando la respuesta de spotify

* Limpiar el local storage cuando se cierre sesion

* Verificar en el documento del plan de trabajo interno que paso me hace falta y con cual puedo seguir

* Revisar responsive